Lol

tu t'est fait avoir

ou pas

master ball go

tchin tchin

REDSTONE !!!!!!

A moi White and Blue eyes Dragon !!!!

Viens à moi Dark Magician !!!!!!!!



Son père --- ---- avait conquit
les sept boules de cristal!
Sa vie --- ----- il l'a dedit
a se battre contre le mal.